今日有冇人圍伊館，唔好比佢閉門做show

做個良好市民，一齊去俾佢聽下市民嘅聲音